跟本唔使理林鄭講咩

呢家做既所有野原因只有2個

1. 政府巳經失去誠信，整個管治班子只係識用語言偽術去詭辯，唔係為人民服務，而係為中央服務。

2. 警察等於法律，無人可以問責警署，警察連公安都不如，無枉管。

而若果政府對呢兩個源頭無完全唔處理，示威行動升級係合情合理，就係咁簡單。

但都係嗰句，盡量唔好攻擊人，攻擊建築物。
相反，班狗就唔係，專打人，想殺人。

推

pish